我發覺飲完咖啡，會變成ENTJ

我做完gym 果陣去做問卷
會check 到自己係ENFP

而我飲完茶/咖啡後再check
結果會變成ENTJ

人格原來係會隨生活習慣而改變

@龜

之前試過廢青mode 果排
(ie. 每日1-2J, 沉迷打機, 動漫, 煲劇, 上網）
又會變左另一種人格
不過唔記得係咩了, 好耐之前既事
好似直程變埋introvert

龜仔係ENTJ

睇可蘭經會變TNT

睇龍虎豹會HJ2Q

上得多連登變ON9

其實有時唔使做咁多條測試，簡單咁講：

T 鐘意按計劃而行
P 鐘意彈性行事

你自問自己係邊種？

自膠

J 鐘意按計劃而行
P 鐘意彈性行事

So damn true

飲完咖啡：J
做完Gym: P

會變ISIS

關乜事
利申：ENTJ

你問下你自己囉，平時鐘唔鐘意跟計劃？
如果你答唔到唔關MBTI事，係你唔夠自己

唔夠了解

INTP變左ISFP
感覺上好多問題都唔夠針對性
例如佢講一個行為話你成日做，同唔同意？
無錯我會咁做，但純粹受外在原因 唔係出自本意，所以好多選neutral